仆街 依家入牛係咪無撚敵!!!!!!!?

308 309先係阻力位
如果到左309左右反彈100點左右就止賺

唔反彈就仆街囉 FATFAT囉

仆街

仲要咁多熊仔

收市冇入牛呀屌

屌咩熊得

好彩你無入

行range市你298又唔入 唔係早就fat fat

大dodo聽日不問價？

講趨勢的

298穿位點算

依家入就真係無敵

依家入行下點算

止蝕

作為技術派

圖表代表一切

依家圖表話俾大家知一定爆升

多謝媽咪神聽日幫我賺多半層樓

你收市前講呀嘛
跟唔到啦

我都冇買
睇下聽日開市點

熊左過夜
本身有d驚
而家唔驚了

媽咪哥 有咩途徑可以緊貼到你嘅最新動態

嫁俾佢

想瘋狂同DODO做愛

排到去大西洋都未輪到我啦

乜撚圖黎 畫到咁

最尾條黑線係你自己補上去既

大dodo現實應該係萬人迷

麵哥

我補上去個條就係聽日既走勢

顏色線就係..

顏色線

你咁講咪俾人賺哂

麵哥 幾時有握手會

麵神圖表

想join +1

股市就係愈多人信同一樣野先愈會實現

唔會再信你
又話京信會趺
今日又升到爆

唔好再提了

個三落左車的我
三點半個陣有唸過去跳樓

屌好彩吉倉

如果佢話跌
然後真係跌
你都咪話唔驚

日日俾人蝦既毒撚

媽咪麵真係好得意

想join + 2

唔好咁得唔得

高開到306再插得唔得

嘩嘩嘩 美股黎料轉燈

麵神而家點入熊呀

你唔係唔知麵神放左佢先爆升呀？

麵仔一畫 全線下插

你有無響朵先 個個連登仔都好敬重你架

唔好再講啦

佢簡直係我價值投資歷程一大污點

請問有無光輝過

.....

麵神現實應該大戶嚟
日日撚鳩連登仔

價值投資
唔知點解我笑撚左

想join + 3

尊重麵哥 ok? 麵哥帶領我地贏大錢

有暗淡過咩?

麵神一句睇牛夜期應聲跌一百點
到底我幾時先有咁嘅功力(相反)

冇啦冇啦
聽日準備入熊

要相信圖表

唔係就好似我咁架啦

各位過夜熊既巴打唔洗驚啦，有麵哥打救

開市即走啦

呂布都睇升呀聽日

新圖表派奇才
根據你幅圖走，股市升到時間都後退，愛因斯坦都拜你為師

媽咪麵今日燈唔到匯豐

我吉倉丫 但你開左道逃生門比熊友

麵哥快入牛 waiting u

麵哥太假了，我睇穿你聽日又買自己對家

+3

唔會再買自己對家
京信我又睇岩
5號仔今日又升
聽日應該都冇死

收到了大嘟嘟 聽日long put

等左你三日 升足三日
即係5仔帶恆指破地獄

麵神回歸！ Infinity Fall!!!!

大DODO, 聽日一齊ALL IN 牛, 攻上三萬三, 報返2342一箭之仇

好睇無買牛過夜
不過麻煩麵神下次有新圖早啲出

大家要小心

麵哥成手熊貨，但又買爆升。

今次真係點都中，睇定啲先

你地諗清楚先...

1.麵神睇會突破308 旗形

2.麵神手上沒有持有牛証

麵神幅圖贏哂啦

咁到底倒跌去番反彈區域你地會食花生

定突破左309但佢手上真無貨你地先食花生呢？

呢點就係唔夠清晰

麵神時常教我們數浪

但你冇貨

麵神無入 咁我地入唔入好

多謝麵神
又可以食m記加大啦

睇完個post個心當堂定一定

一直都咁耀眼

佢無貨喎

即係點？

反完再反？

好撚亂呀

即係實際操作睇淡呀

次次我睇岩你地都唔計

睇錯就係咁話燈

升到仆街喎

今次我信媽咪
起碼夾升到3萬1

麵神無入牛

睇下布神準定媽咪神燈先

今次堅定流
定係你反手入

stupid making on9 clever !

你都係想咁姐
次次想彈就叫熊
一跌就叫牛三

大dodo開市不問價掃牛？

江恩理論

上破下試不過三次

點鬼知佢上下行左成五次

好波啊 CHING
一陣開市不問價入牛撐你

大Dodo 一陣點部署

大都督正反都贏
袋底都被夾爆曬

升市：我好準 不過入唔切啫

跌市：我直覺準過睇圖

區間市頂入牛底入熊

市頂睇清楚先
市底入牛

咁會唔會好D

大dodo入牛 大家識做啦

開市不問價入B_ _ _

道指升百鳩幾點

如果今日比你燈到倒跌就真係燈神啦

好像高開
大dodo今日熄燈？

大dodo終於破燈了

好撚彩你冇入

實力終於被受肯定

大dodo 幾時教我地數浪

睇錯市 gg

入左熊

過夜熊再加注

我淨係信任麵麵

過夜熊瓜哂

麵麵 你入左果時講聲我地知
等我地跟

熊軍

麵神

你仲未講點搵1000%wo

做咩

麵神有冇入牛

渣打: 恒指法巴八七熊Ｅ
已完成
平均價HKD0.125
M1805100002570
渣打: 恒指法巴八七熊Ｅ
已完成
平均價HKD0.125
M1805100003575
入左第一注支持你

入唔到呢依家

除非310啦就追牛

但咁多位清依家都唔好入熊住

.......小心爆邊呀

越來越分唔清麵神係真心的假膠

次次都真心

大膽

大都督技術派黎架嘛, 講理性既 圖表反映一切 唔關真心假膠事

我咪話做我徒弟
日日畫圖就會教

我都有八手係身
30820既位置入左

冇時間日日畫

大dodo賺左幾多%

就快sem break 喇喎
不過1000%一年都無一次機會啦

ALL IN CALL

大dodo都未入市

又破燈

mami gor

夾死左
媽咪您竟然呃我

我就係驚你地買我對家

專登等收左市先開post

你知唔知我忍得幾辛苦

就算恆指0點你開po睇升 班友一樣會買跌

大dodo太偉大
但我都係想你收市前開post通知大家你有咩貨係身

夾左好多 1年零用錢沒有了

大DODO果然係雄性中既偶像,幾時教下我地數浪

輸撚晒了
屌你老母
無得加大了

allin俄女啦

你玩哂啦
一陣又話牛三
一陣又話崩盤

唔知點解覺得今次真係爆上

清有冇靚牛推介

62054
29758收回
1000點價外

好

301入先

大dodo 下星期開始除淨 會唔會見唔到310

301
又睇返淡

308左力位
311上升趨勢

311入至岩

麵神無阻不破

一直都知道大dodo有實力
下次早d講等我有時間all in

燈到中東射導彈

破燈

媽咪 好叻叻呀

麵神你條粉腸！係隔離post跟雲神買31000熊
唔怪得射導彈都升啦

仆街

馬清好黑

七兄

你自己望下你戰績 你剋住馬清咋！你入左熊我今日當你睇淡架啦
311 再變返睇好 對不對？
渣打: 恒指法巴八七熊Ｅ
已完成
平均價HKD0.125
M1805100007382
見到你咁即刻平手走熊 信你呀麵神

屌

仲有你呀
搭沉我

我就回本
我距離神仲有好大段距離

咁快

好彩今日輸左五十蚊姐
仲唸著馬清d運番黎
跟佢買

運氣呢家野
今日賺錢係因為想你未來輸更多
今日輸錢係想你第日贏更多

好奸呀
睇牛 又自己偷偷地買熊 抵你豬呀

馬清叫到
唔係唔俾面呀麻

枉我一直咁信你呀
對你好失望啦

止左未啊？

no

我入個陣有講的

仆街

你又想買我對家

你明明眼光好準
5G中 而家仲升緊1.47
睇牛又中
偏偏跟人去買熊
對你太失望啦

唉 見係你渣
睇住隻1011

準備入貨

有留意呀
咩價岩入 我睇$1.7
媽咪有無聯絡方法
見你最近突飛猛進 想跟你學野

跟書玩

你睇左邊本天書呀

我亂咁睇
主要睇技術分析
江恩都睇下

有無書名？
我訂左人走兄本技術分析呀
同埋1011你入左未？透露下

未入

咁你睇人走清個本書咪得
我覺本本技術書既野都係差唔多

買本厚d唔好咁多廢話既就得

btw你好學唔學學全財經台最廢個個

有無心水價位參考下

財經台邊個最廢啊？
我淨係知媽咪哥最勁叻

麵神 聽日一開就311... 點搞呀你隻熊

靶

麵神幫幫手睇好得唔得

當面神破燈果下開始，股災又近左一步啦

面神同馬神投左降？

311 要追返牛悔改啦

升到爆為止

佢係put,應該冇靶打

311 牛左未？

中左其實

中到應一應

我信大dodo
但大dodo唔信自己

麵神求吓你入牛